[戀愛ABC] 到底呢個過程要用幾耐?

是咁的
今朝瞓醒有fd問我由開始拍拖到上本壘要幾耐
原來佢條女用佢表左白唔夠半個月就上左本壘
小毒毒表示
大家覺得由開始拍拖到拖手kiss同上本壘要幾耐???

宜家呢個年代唔拍拖都中出得